想搵返張文宣圖 有梁烈士岳義士周梓樂陳彥霖爆眼女暴大等

背景係天堂 畫左上面講嗰啲人

張圖好有感染力
等香港人記住
有save低嘅幫手po出黎plz

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

屌 岳仔未死架